#
# Language cn translations for PACKAGE package
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Yufan Sun <yufansun@umich.edu>, 2017.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-08 18:59-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-05 13:24-0400\n"
"Last-Translator: Yufan Sun <yufansun@umich.edu>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Lingua 3.9\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"

#: chezbetty/utility.py:348
msgid "Deposit amount must be greater than $0.00. Card NOT charged."
msgstr ""

#: chezbetty/views_terminal.py:65
#, fuzzy
msgid "mcard-keypad-error"
msgstr "MCard错误"

#: chezbetty/views_terminal.py:82
msgid "user-not-enabled"
msgstr "使用者尚未启用"

#: chezbetty/views_terminal.py:144
msgid "mcard-error"
msgstr "MCard错误"

#: chezbetty/views_terminal.py:377
msgid "invalid-user-error"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/admin/requests.jinja2:76
#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:116
msgid "Add Comment"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/admin/user_purchase_add.jinja2:77
#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:20
#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:52
#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:83
#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:4
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:142
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:21
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:53
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:84
#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:31
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:28
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: chezbetty/templates/admin/user_purchase_add.jinja2:78
#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:5
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:143
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:29
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: chezbetty/templates/admin/user_purchase_add.jinja2:79
#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:6
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:144
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:30
msgid "Item Price"
msgstr "物品价格"

#: chezbetty/templates/admin/user_purchase_add.jinja2:80
#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:7
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:145
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:31
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: chezbetty/templates/admin/user_purchase_add.jinja2:95
#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:52
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:178
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:59
msgid "Total"
msgstr "总额"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:2
#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:3
msgid "About Chez Betty"
msgstr "关于Chez Betty"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:8
msgid ""
"Chez Betty is an honor-system based food cooperative for graduate students, "
"faculty, and staff in Computer Science at the University of Michigan. The "
"name \"Chez Betty\" is an homage to Chez Bob, a similar system at UCSD."
msgstr ""
"Chez Betty 是一个给密西根大学计算机工程系的研究生，教授，职员们的“荣誉制”自助"
"食物贩卖部。Chez Betty的命名，表达了我们对Chez Bob的尊敬。Chez Bob是一个在加"
"州大学圣地亚哥分校的类似系统。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:14
msgid "Problems? Questions?"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:18
msgid "FAQ"
msgstr "问答集"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:22
msgid "Who are the awesome people who run Chez Betty?"
msgstr "Chez Betty由谁经营？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:24
#, fuzzy
msgid "Chez Betty is run by graduate students in CSE."
msgstr "Chez Betty是由CSE的研究生组织的CSEG所经营。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:27
msgid "How to Use Betty like a Pro"
msgstr "如何像专家一样的使用Betty？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:29
msgid "Keep a positive balance."
msgstr "保持账户余额"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:30
#, fuzzy
msgid ""
"Tracking down debtors sucks for us and for you. We cannot restock when there "
"is too much user debt."
msgstr "为我们也为你，帮忙追击这些欠债的人。你不会想要被列在羞耻墙上！"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:32
msgid "Take advantage of the Bank of Betty."
msgstr "善用Betty银行"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:33
msgid ""
"Our power users usually deposit $100 once a year or so. Most people deposit "
"$20 to use until that runs out. Remembering cash every time you want to use "
"Betty is no fun."
msgstr ""
"专家级使用者通常每次储值$100左右。多数的使用者每次存款$20直到余额用完。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:35
msgid "Help restock."
msgstr "帮忙整理货架"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:36
msgid ""
"Betty is run by volunteers who have finite time. If you grab a cold drink, "
"put a warm one in to get cold (though, don't put it in front!). If you "
"finish a box of food, grab a full box and replace it."
msgstr ""
"Betty是由一群时间有限的志愿者所维护，如果你买了一罐冷饮，请拿一罐常温的到冰箱"
"（请不要放在冰箱前面）。如果你买了盒子里的最后一点商品，打开一个新的吧。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:41
msgid "How do I buy things from Chez Betty?"
msgstr "要如何在Chez Betty买东西？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:44
msgid "Log in to Chez Betty by swiping your MCard at the terminal."
msgstr "刷你的MCard来登入Chez Betty"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:46
msgid "Accounts are tied to your UMID."
msgstr "帐户是根据你的UMID"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:47
msgid ""
"A new account is automatically created for first-time users on the the fly "
"the first time you log in."
msgstr "用户第一次使用登入时，系统会自动产生一个新的帐户"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:49
msgid "Look at your Account Balance. If you're low, deposit some money."
msgstr "如果余额不多的話，储值点钱吧。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:51
msgid ""
"Every user has an account with Chez Betty that keeps track of how much money "
"they've put in."
msgstr "每个用户在Chez Betty都有一个帐户，用来记录用户存了多少钱"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:52
msgid ""
"Betty doesn't make change, instead excess money stays in your account for "
"your next transaction."
msgstr "Betty并不找零，余额将会留在你的帐户供日后其他交易"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:53
msgid "You can run into the red, see below."
msgstr "你账户可能会赤字，请往下看"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:55
msgid "Grab what you'd like from Chez Betty and scan your items."
msgstr "从Chez Betty自取你想要的商品，并扫描条码"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:56
msgid "Touch \"Submit Purchase\" and you're done!"
msgstr "点击“购买”就完成了！"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:60
msgid "Wait... Couldn't people steal from this really easily?"
msgstr "等等？这样人们不就可以轻易地偷东西吗？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:62
msgid "Yes. (But please don't)."
msgstr "没错。(但请不要这么做)"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:63
msgid ""
"The idea is to provide a convenient service to members of the UM CSE "
"community. Betty makes a small profit off each sale, some of which will be "
"used to cover the inevitable losses. If too many people take advantage of "
"Betty's trusting nature, the service will have to shut down :(."
msgstr ""
"这个点子是提供给计算机工程系社群的一个便利的服务。Betty只从中获取很少的利润，"
"其中一部分被用來弥补无法避免的损失。如果太多人借这个荣誉系统贪小便宜，这个服"
"务将会被终止。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:66
msgid "Tell me more about my Chez Betty account?"
msgstr "更多关于Chez Betty账户的信息？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:68
#, fuzzy
msgid ""
"Chez Betty sells things nearly at-cost (usually about a 20% markup). Since "
"no one likes change and Betty is a self-service operation, it's set up so "
"that each user has an account with Betty. You can put in $20 (or however "
"much) at a time and use that balance until it runs out."
msgstr ""
"Chez Betty的售价仅比成本高一点点 (通常比进货定价15%)。因为没有人喜欢零钱，而"
"且Betty是一个全自动的系统，所以每个人在Betty都会有个账户。你可以每次存$20 (或"
"是更多) 到你的账户直到余额用完为止。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:74
msgid "What if I don't have any money / Can my account balance go negative?"
msgstr "如果我账户没有任何余额，我可以欠债吗？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:76
#, fuzzy
msgid ""
"Yes. Chez Betty allows you to spend beyond your immediate means under that "
"assumption that you'll pay Betty back eventually. The idea is to let you "
"grab stuff when you need it and keep track of what you owe, instead of "
"incentivizing folks to steal."
msgstr ""
"可以。在你终究会还清的前提下，Chez Betty允许你欠债。这个概念是为了让你在需要"
"的時候可以购买商品，而不是偷窃。欠债多于$5的使用者将会被刊登在<a href=\"/"
"shame\">羞耻墙</a>。"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:82
msgid "How does Betty set prices?"
msgstr "Betty如何定价？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:84
#, fuzzy
msgid ""
"Betty sells things just above wholesale, usually a 20% markup. If you're "
"interested in the actual algorithm, check out Betty's source on GitHub."
msgstr ""
"Betty的售价通常是批发价加上15%。如果你对于实际的算法有兴趣，请参考Betty的源代"
"码 github.com/um-cseg/chez-betty"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:87
msgid ""
"Current wholesale and Betty prices are always available on <a href=\"/items"
"\">the items page</a>."
msgstr "目前的Betty售价详列在<a href=\"/items\">商品</a>页"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:90
#, fuzzy
msgid "What's the Good Standing Discount?"
msgstr "信誉良好折扣"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:92
#, python-format
msgid ""
"If you keep an account balance with $20 or more, Betty will give you a "
"5% discount on all purchases!"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:95
msgid "What's the Debtor's Tax?"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:99
msgid ""
"For anyone with less than $5 in their account, Betty charges a progressive "
"tax on all purchases."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:101
#, python-format
msgid ""
"The tax begins at 5% and increases an additional 5% for every additional $5 "
"you are in debt ($10-15 debt is 10%, $15-20 is 15%, and so on)."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:103
msgid ""
"If you are more than $5 in debt, the Betty terminal will very clearly show "
"the tax being applied as you check out."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:108
msgid "What does Betty do with her profits?"
msgstr "这些盈余会被拿来做什么？"

#: chezbetty/templates/public/about.jinja2:110
#, fuzzy
msgid ""
"First, Betty has to pay her debts (e.g. any losses incurred from dishonest "
"Chez Betty users). After that, Betty's profits go towards supporting the "
"North Campus community."
msgstr ""
"首先，Betty需要偿还债务(任何不诚实的使用者所造成的损失)。之后，Betty的盈余将"
"会并入CSEG general fund。这些基金将会被用于改造Betty，满足各种需求(例如购买乒"
"乓球及球拍)，或是举办CSEG活动(bar night)"

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:23
msgid "Chez Betty is Back!"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:24
#, fuzzy
msgid ""
"Welcome! Betty is the 24/7 food co-op for all members of the CSE community."
msgstr "CSE社群24小时自助贩卖部"

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:34
msgid "Item List"
msgstr "商品列表"

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:36
#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:38
msgid "Request an Item"
msgstr "要求商品"

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:40
msgid "About"
msgstr "关于"

#: chezbetty/templates/public/index.jinja2:113
#: chezbetty/templates/terminal/index.jinja2:143
#, fuzzy
msgid ""
"Can you help translate Betty? Visit github.com/um-cseg/chez-betty to "
"contribute."
msgstr "能帮我们翻译Betty吗？请邮件联系 chez-betty@umich.edu"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:2
#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:13
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:3
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:14
msgid "Items"
msgstr "商品"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:3
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:4
msgid "Items at Chez Betty"
msgstr "Chez Betty的商品"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:7
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:8
msgid "All that Betty has to offer."
msgstr "所有Betty需要提供的"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:21
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:22
msgid "In Stock"
msgstr "库存"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:22
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:23
msgid "Wholesale"
msgstr "批发"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:23
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:24
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:45
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:46
msgid "Temporarily Out-of-Stock Items:"
msgstr "暂时无库存商品："

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:70
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:71
msgid "Discontinued Items:"
msgstr "终止销售商品："

#: chezbetty/templates/public/items.jinja2:74
#: chezbetty/templates/user/item_list.jinja2:75
#, fuzzy
msgid ""
"Betty discontinues items that did not sell well or that we cannot buy any "
"more. If you would like to request the return of a discontinued item, please "
"e-mail\n"
"    <a href=\"mailto:chezbetty@umich.edu\">chezbetty@umich.edu</a>."
msgstr ""
"终止售卖的商品可能是因为销售不佳或是无法继续采购。如果你想要购买停卖商品，请"
"邮件联系 chez-betty@umich.edu"

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:15
#, fuzzy
msgid "Chez Betty"
msgstr "关于Chez Betty"

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:16
msgid "The 24/7 food co-op for all members of the CSE community."
msgstr "CSE社群24小时自助贩卖部"

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:31
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:15
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:15
msgid "We use stripe to process credit card transactions."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:34
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:16
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:16
msgid "Stripe charges 2.9% + $0.30 for each transaction."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:35
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:17
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:17
msgid "We pass this charge directly onto you."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:39
#, python-format
msgid ""
"Your current balance is %(balance)s and your card will be charged %(charge)s."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:56
msgid ""
"We encourage users to keep a positive balance (you even get a discount!)."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:59
msgid ""
"If you are still around, please strongly consider paying up to a positive "
"balance."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:101
#, fuzzy
msgid "You currently do not owe Chez Betty any money."
msgstr "你目前欠Betty %(debt)s"

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:104
msgid "Thank you for paying your debts."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:109
#, fuzzy
msgid "Log into your user account"
msgstr "(使用您的账户付款)"

#: chezbetty/templates/public/paydebt.jinja2:112
#, fuzzy
msgid "Chez Betty Home"
msgstr "关于Chez Betty"

#: chezbetty/templates/terminal/index.jinja2:65
msgid "Swipe your M-Card to login"
msgstr "刷M-Card登入"

#: chezbetty/templates/terminal/index.jinja2:72
msgid "Enter your UMID here"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/index.jinja2:98
msgid "Clear"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:26
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:161
#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:50
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:30
#, fuzzy
msgid "Discounts/Fees"
msgstr "折扣"

#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:54
msgid "(Paid with your user account)"
msgstr "(使用您的账户付款)"

#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:56
#, python-format
msgid "(Paid with %(pool_name)s Pool)"
msgstr "(使用 %(pool_name)s 付款)"

#: chezbetty/templates/terminal/purchase_complete.jinja2:58
msgid "Mistake? Undo this Purchase"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:8
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:18
#, python-format
msgid "Hi %(name)s,"
msgstr "你好 %(name)s"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:9
#, python-format
msgid "You currently owe Betty %(big_debt)s. That's a lot of money!"
msgstr "你目前欠Betty %(big_debt)s。这不是一笔小数目！"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:11
msgid ""
"We're glad you like Betty. We're happy to extend a small line of credit, but "
"if people owe Betty lots of money, it's hard to keep things in stock. Please "
"try to pay Betty back soon!"
msgstr ""
"我们很高兴您喜欢Betty。我们允许使用者赊一点帐，但是如果大家欠Betty很多钱的"
"话，我们很难维持商品的数量。请尽快还清欠款。"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:19
#, python-format
msgid "You currently owe Betty %(debt)s."
msgstr "你目前欠Betty %(debt)s"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:20
msgid "Please try to pay Betty back soon, thanks!"
msgstr "请尽快还清欠款，谢谢！"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:35
#, fuzzy
msgid "Your Current Balance"
msgstr "账户余额"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:40
msgid "Balance after Purchase or Deposit"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:45
#, fuzzy
msgid "Selected Pool Balance"
msgstr "原有余额"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:60
#, fuzzy
msgid "Cash Deposit"
msgstr "储值"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:69
msgid ""
"To make a cash deposit, put money in the bill acceptor. It will "
"automatically be added to your account."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:79
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:85
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:88
#, fuzzy, python-format
msgid "You successfully deposited %(amount)s into your account."
msgstr "成功储值 %(amount)s 到你的账户"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:119
#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:243
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:152
msgid "Order Empty"
msgstr "购物车内没有商品"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:153
msgid "Scan an item to begin"
msgstr "扫描任意商品"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:165
msgid "Good Standing Discount"
msgstr "信誉良好折扣"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:173
msgid "Debtor's Fee"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:192
#, fuzzy, python-format
msgid "%(pool_name)s Pool"
msgstr "使用 %(pool_name)s 付款"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:199
msgid "Item Without Barcode"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:241
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:242
#, fuzzy
msgid "Purchase & Logout"
msgstr "交易完成"

#: chezbetty/templates/terminal/terminal.jinja2:253
msgid "Select Item Without Barcode"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:5
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:8
#, fuzzy
msgid "Credit Card Deposit"
msgstr "信用卡"

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:18
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:18
msgid ""
"That is, if you wish to deposit $20 to your account, we will charge your "
"card (20 + 0.30) / 0.971 = $20.91."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:24
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:27
#: chezbetty/templates/user/index.jinja2:17
msgid "Account Balance"
msgstr "账户余额"

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:32
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:34
#, fuzzy, python-format
msgid "%(pool_name)s Balance"
msgstr "使用 %(pool_name)s 付款"

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc.jinja2:56
#, fuzzy
msgid "User Account"
msgstr "帐户"

#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:5
#: chezbetty/templates/user/deposit_cc_custom.jinja2:8
msgid "Custom Credit Card Deposit"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:3
msgid "Item Request"
msgstr "要求新商品"

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:4
msgid "Request a New Item at Chez Betty"
msgstr "要求Chez Betty贩售新物品"

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:10
msgid "Expanding the store."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:14
msgid "New Item Request"
msgstr "要求新商品"

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:19
msgid ""
"Depending on your motivation, you could be the supplier of a new item. For "
"instance, if you are grocery shopping you can pick up a few extra of what "
"you want, add it the Betty system, and see if it sells well. The process is "
"pretty simple (particularly for small numbers of items) and we can reimburse "
"you by just writing a check."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:24
msgid "Get in touch with us if you are interested."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:33
msgid "Store"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:36
msgid "Choose store"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:43
msgid ""
"Betty only shops at a few regular stores. If these stores do not sell your "
"item, Betty will not be able to carry it regularly, sorry."
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:44
msgid "Product URL"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:48
msgid "Submit Request"
msgstr "发送请求"

#: chezbetty/templates/user/item_request.jinja2:56
#, fuzzy
msgid "Open Item Requests"
msgstr "要求新商品"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:18
#, fuzzy, python-format
msgid "Purchase totaling %(amount)s by %(name)s"
msgstr "总共购买 %(amount)s"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:54
msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:70
#, fuzzy, python-format
msgid "Deposit of %(amount)s by %(name)s"
msgstr "储值 %(amount)s"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:76
#, fuzzy, python-format
msgid "Credit Card Deposit of %(amount)s by %(name)s"
msgstr "%(admin_name)s 调整 %(amount)s"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:77
#, python-format
msgid "Card ending in %(last4)s"
msgstr ""

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:83
#, python-format
msgid "Adjustment of %(amount)s by %(admin_name)s "
msgstr "%(admin_name)s 调整 %(amount)s"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:92
#, fuzzy, python-format
msgid "BTC Deposit of %(amount_in_usd)s (%(amount_in_btc)s) by %(name)s"
msgstr "从比特币储值了%(amount_in_usd) (%(amount_in_bts)s比特幣)"

#: chezbetty/templates/user/transaction_history_detail.jinja2:108
msgid "No transactions."
msgstr "没有交易"

#~ msgid "Edit Deposit"
#~ msgstr "编辑储值"

#~ msgid "New Deposit Amount"
#~ msgstr "新储值金额"

#~ msgid "Deposit To Your Account"
#~ msgstr "存款到你的帐户"

#~ msgid "Deposit To %(pool_name)s Pool"
#~ msgstr "存款到 %(pool_name)s "

#~ msgid "Delete Deposit"
#~ msgstr "删除储值"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Cash"
#~ msgstr "现金"

#~ msgid "Your Deposit Limit: %(limit)s"
#~ msgstr "储值上限 %(limit)s"

#~ msgid "Bitcoin"
#~ msgstr "比特币"

#~ msgid "Coming soon."
#~ msgstr "即将来临"

#~ msgid "Order Summary"
#~ msgstr "购物总结"

#~ msgid "Pay With Your User Account"
#~ msgstr "使用你的账户付款"

#~ msgid "Customer"
#~ msgstr "顾客"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理者"

#~ msgid "Transaction History"
#~ msgstr "购买记录"

#~ msgid "touch to show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "touch to hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "Show All"
#~ msgstr "显示全部"

#~ msgid "Touch questions to show/hide."
#~ msgstr "点击问题以显示或隐藏"

#~ msgid ""
#~ "Currently, Betty is primarily maintained by Brad Campbell, Pat Pannuto, "
#~ "and Zakir Durumeriç"
#~ msgstr "Betty主要由Brad Campbell, Pat Pannuto, Zakir Durumeriç所维护。"

#~ msgid ""
#~ "If you have more questions / concerns, please feel free to talk to the "
#~ "CSEG officers."
#~ msgstr "如果你有任何疑虑或问题，请与CSEG干部联系。"

#~ msgid "Wall of Shame"
#~ msgstr "羞 耻 墙"

#~ msgid "These users owe Chez Betty more than $5."
#~ msgstr "以下用户欠Chez Betty超过五元"

#~ msgid "Users in Debt"
#~ msgstr "欠债用户"

#~ msgid "uniqname"
#~ msgstr "uniqname"

#~ msgid "Deposit Amount"
#~ msgstr "储值金额"

#~ msgid "New Balance"
#~ msgstr "新的余额"

#~ msgid "Transaction"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "You successfully deposited %(amount)s in the %(pool_name)s Pool"
#~ msgstr "成功储值 %(amount)s 到这个 %(pool_name)s 账户"

#~ msgid "Edit this Deposit"
#~ msgstr "编辑这次储值"

#~ msgid "Touch columns to change sort order."
#~ msgstr "点击栏位排序"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "顶部"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "往上"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "往下"

#~ msgid "Bottom"
#~ msgstr "底部"

#~ msgid "If this was a mistake, touch here to undo this transaction."
#~ msgstr "如果这个交易有误，点击这里取消"

#~ msgid "Welcome to Chez Betty!"
#~ msgstr "欢迎光临 Chez Betty"

#~ msgid "Administration"
#~ msgstr "管理"
